有冇人喺養和醫院矯視smile效果如何?

諗住喺養和醫院矯視smile
好似25000

但係好似冇增進手術

有冇人喺養和醫院矯視效果如何?

22k 極清楚 極舒服

仲有其他雜費
例如複診費

990檢查 1400後檢 覆診免費

單眼定雙眼

連埋雜費果d 埋單幾錢？

990+22k+1400

雙

巴打係邊個醫生

謝阿嬸

唔該巴打 之前就係睇完你個post book咗養和

幾時做？

上星期打去約 檢查已經約到一月

想去做斜視 搵返姓謝果個BOOK先

應該係多得我個post

你個post會唔會開到(2)

要問養和收返錢

咁咪仲平過ching
養和booking檢查都等好耐
諗住響ching都做算

諗緊好唔好指定醫生

其實都無乜意思 全部都好勁

好似話有個係講廣東話唔正

有無人200度做乜走去做矯視

有冇人響清晰做過lasik

有冇養和做既可以留個tg傾下

去左做$990CHECKING, 醫生話我選LASIK和SMILE都得, 有無巴打有提議, 我深度近視？

點解唔直接問醫生意見？

Btw我都約咗時間做檢查

醫生話兩樣都得呀

佢都咁同我講 我揀smile算

大家做個陣係幾多歲

我上個月做完。左眼smile右眼lasik

點解要咁既選擇？

唔係選擇，係無選擇。右眼做唔到smile，結果我依家後悔，應該兩隻lasik。

有冇巴打Share下流程

點解後悔? SMILE個隻唔好?

smile個隻1個月仲未清曬，lasik第二日已清。

其實係咪第二日未清哂就一世 我都等緊一隻眼
唔係講緊霧化 係真係近視未清哂咁

其實醫生都答你唔到，有啲人smile幾日後清，有啲一個月，有啲幾個月，有啲人等到當左係唔清點知有日清返。 本身諗住smile好啲，有隻眼做得smile都照做。其實smile復原快係指傷口，唔係指視力。 無了期咁等。

我都係因為傷口細而揀 明知佢視力復原慢
寧願冇咁清 都好過清哂但驚傷口大而有後遺症

我都係smile受害者，做完個半月，近野清到仆街，遠野就訓醒頭半個鐘先清，睇睇下好似有層野擋住咁睇唔清。
第三次覆診驗度數係0近視0散光，右眼0度25散光，但遠野好朦，醫生話我眼本身都好乾，要畀多啲時間適應。除左等都冇野可以做

漏左講做完頭3日係遠近都超清，第四日開始返工對電腦就開始唔掂

唔係掛...我今日驗 右眼勁清 左眼睇相同大細既字勁矇 佢話正常

手勢同配套黎講最好係咪養和
諗緊做smile定icl
不過我成千度

其實我估出面果啲中心啲全職醫生經驗多好多，養和係18年4月開始，仲要係第一代smile,不過應該分別不大，都係部機做，反而同你個人身體狀況同對眼個底子大啲關係，仲有做果陣望綠點夠唔夠定，有人2日返工乜事都冇，冇人半年都未清，我就覺得關個人事多

做左就來兩年 不過唔係養和做
而家咁平
兩年前做差唔多三皮

成千度好大機會做唔到smile. Lasik啦

想問問做smile / lasik 除咗矯正遠視近視之外，仲包唔包老花？

點樣確保洗頭完全冇水入眼

大家做完後 第幾日先好似正常人活動？

去髮廊洗

個人向後洗